全民口罩日！

不如下個星期三開始，逢星期三就戴口罩。

下星期開始係因為 我地要時間做文宣 同埋每星期搞一次容易過叫人日日戴

10月12反蒙面法遊行

15:00pm集合
尖沙咀鍾樓->深水埗運動場

其實戴口罩真係無咩特別，首先戴完對政權係無大衝擊，另外新聞都可以話係流感高峰期，多左人戴口罩姐。唔好用咁多心力做d 無咩成效既事度。

Push

其實圍警局同遊行都冇太大用處 不如唔好遊

圍警局同遊行咪撚拉埋黎講